即係間接承認太子真係死左人#cry#dog

即係間接承認太子真係死左人

死人

醫護真係要出聲

醫管局話無死人
我地個個都唔信

推

當事人屋企人要出聲！你地唔出聲都會搞你咖佢地，之後就交比我地

如果屋企人都冇得出聲呢

你意思係屋企人都唔知定點？定係已被禁錮

今朝荔枝角都有批速龍